{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021329?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 노블레스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせとして朝食サービスがあり、有料で利用できます。 ホテルは蘆原駅から徒歩3分の距離に位置し、客室内では無料でWi-Fiを利用できます。 付帯施設としては宴会場やクラブなどがあります。 飲食物の処理には困難があり、入室時に飲食物の処理費用が請求されます。 処理費用は1,000ウォンです。 飲食物を摂取した後は整理をお願いします。 また、客室内の寝具類やタオル類に激しい汚染が発生した場合、洗濯費が請求されます。 予約特典としては基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンが追加されますが、これは当日現地にて決済されます。 また、コロナ政府の政策により5人以上の宿泊は禁止され、摘発された場合は警告なしに強制退室と全額払い戻しが行われます。 一つの客室には5人以上で入室できません。 器物破損時には損害賠償が請求されることもあります。 未成年者の場合は予約できませんが、保護者と一緒なら入室は可能です。 予約者は成人認証のために身分証明書を持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがあります。有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは蘆原駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては宴会場やクラブなどがあります。"
        },
        {
            "question": "飲食物の処理についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "飲食物の処理費用が請求されます。処理費用は1,000ウォンです。飲食物を摂取した後は整理をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具やタオルについて注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の寝具類やタオル類に激しい汚染が発生した場合、洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンが追加されます。これは当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "5人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "コロナ政府の政策により5人以上の宿泊は禁止されています。摘発された場合は警告なしに強制退室と全額払い戻しが行われます。一つの客室には5人以上で入室できません。"
        },
        {
            "question": "器物破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "器物破損時には損害賠償が請求されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は予約できませんが、保護者と一緒なら入室は可能です。予約者は成人認証のために身分証明書を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 470
    }
}